[突發］習近平中槍身亡

好似係

報咗驚

樓豬開定門啦

公安已報

頭盔都唔帶

又要玩又柒到改哂名咁

洗頭艇係樓下等緊你

有乜留番同個官講

好不安

中情局有消息指

唔報死全家

網絡上真係唔可以亂講嘢架
記者朋友，我係仓颉输入法

銅鑼灣安全屋已經安排妥當

正傻仔 玩香港人好啦 玩埋上去中國d官仲要係大粒 你死撚硬

樓主r.i.p.

rip

咁又少一個巴打

連登真係多小學雞

一齊送樓主一程啦

玩到咁大

下世小心啲啦

人類

不要推，放過他吧

推到你仆街

唔好推啊

痴線玩咁大

Rip

痴撚線，頭盔都冇

大佬呀 唔好推啦 害死巴打㗎

巴打咁睇唔開

唔好推啦 樓豬驚到唔敢上水啦

你以為你係海外就捉唔到你？死得仲慘a

應該走唔甩

樓主係咪以為喺外國就無野？
少年你太年輕了

記者朋友, 我是桑.馬達

強力部門is watching you

啱啱都係咁諗

隻隻字都啱
你以為改名有用？

公安同志，禾斯煙鄭禍收

而家啲人真係
以為上網講兩句無事

Bye

施主做咩咁睇唔開

係

饋行唔送

唔好推啦喂

洗頭艇凖備

不安

報驚

rest in piece

前排先有個係外國俾大陸佬捉左

R.I.P 樓豬

樓主成日玩呢d post睇下幾時出事

有關部門 is watching you

樓主rip

RIP
俾人捉番上去輪流雞姦

真漢子

玩咁大

你唔比人告我乜撚都得

記者朋友大家好 我係physical胡力威

樓主，個頭痕唔痕啊？

不誠實使用電腦

樓主望就望冇安答真係報警啦

希望係真新聞

樓主再見

樓主

坐洗頭艇記得著救生衣

拿 即係咁 識報一定報公安 劉馬車都係咁樣俾人周左上去

我屌你老母 今次我唔報驚 我唔撚姓熊！

大家唔好再推啦

我佩服你既勇氣 同埋膽識
不過都冇乜機會再見到你了
一路好走
希望樓豬下世可以投胎做人上連登
Rip

樓豬一路好走

記者朋友你地好我係溫和者吉

樓豬 RIP

樓主，存在感唔係咁搵架。。

你咁講係危害國家安全罪，今晚預備定比人鎖你或鎖老母啦

你死鳩緊

今鋪梁朝偉都無得傾

推

唔好推拉

記者朋友 我係風雨之雞

咁夠薑

留返同個官講

今晚等睇夜間新聞捉樓主
記者朋友我係避雷針

記者朋友大家好！魔法戰爭世界第一

睇完樓主貼文，我覺得好擔心，希望偉大既中央政府可發聲明以正視聽，將煽動國家政權穩定既人輯拿歸案

樓豬 rip
推

又少位巴打

好癲

係香港官都好

習主席到底有冇走到

強力部門

巴打有緣再見

拉左？

開門 查水錶

咁大件事 幫你推下

樓豬一直在玩命

真心報左警 洗定8月15

查你老母水錶咩 用埋大陸詞

cwb safehouse is ready

識唔識路數報公安 好似有email? 想俾d教訓樓豬

報深圳定上海定北京好

巴打再見了

你又知係流料

記者朋友你好

入嚟為咗睇依張

你玩撚完啦

樓主九成係外國，淨底一成就真係弱智-,-

宜家靚仔真係夠膽

記者朋友

小朋友，人生有咁多野好玩，玩D咁既野。
洗定八月十五啦

細佬戒奶未

我唔信偉大既黨中央會因為樓主係外國就放佢一馬

攞主席開玩笑

搵海外共產黨員，間諜拉尻樓主啦

坐完出番嚟之記住就算上網都要小心啲講嘢啦

查水錶

準備收皮

一路好走

如果真係俾人周到 出到黎仲唔俾人全天侯mon住咩

玩香港人都算 玩撚到咁大粒你真係等死

拜拜

未死過

Jj

樓閣匕熱悍維麼土仕

洗頭

大家唔好推

快到

快

準備坐定洗頭艇返大陸啦樓主

你地俾小小人性，唔好推得唔得

洗頭艇埋左岸啦

不能不推
樓主等被拉

咩事

仆街 之前泰國都捉到你坐艇
玩咁大

你計劃？

大鑊

狂推爽

碌打爽

Jgggj

真定假？

好似真真地 未睇新聞

樓主快啲返大陸避一避風頭先

臨走前打返轉飛機先喇

好似好撚有料 留名睇戲

洗定頭等坐艇啦

Gg

同咩官講姐，官都冇機會見
直接洗頭艇

正皮

樓主參考下
好快有重案上門搵你傾計

【本報訊】馬鞍山錦豐苑三現「習近平去死」字句案件，警方出動重案組調查，即時拉人。前晚第三度案發後，沙田警區重案組探員進駐事發的錦葵閣，採消極的守株待兔方法通宵監視，至昨晨8時拘捕手持原子筆，懷疑企圖再在梯間犯案姓林（46歲）男住客。本月7日至本周三，錦葵閣四樓、五樓、八至九樓梯間牆壁，先後三度出現「習近平去死」字句。

又一個小朋友

自己報案告自己

推你老母

Kei

好玩唔玩玩呢啲

真係架！？即刻賣股票先！

唔好比佢停

推撚死你

推上熱門post

巴打數目-1

keep 住推啦

放邊隻 我趁低吸

其實我覺得樓主9成住外國

犯我中華者雖遠必誅

撤資風波要黎喇

應該冇機會再見到樓主

樓豬安心上路

bye bye

都好嘅，唔係人人死之前都上過報紙

我唔小心信左

等我仲開心左一秒

好驚呀

樓豬巧型

去死係命令句 身亡係陳述句 唔洗兜

樓主唔見咗啦

鎖好門窗 今晚有人敲門話查水錶既唔好開門

無引渡協議既話，有啲難喎

再見樓主

格硬捉 支共講規矩架咩

仲報驚？
樓豬玩咁大 上面直接開門搭你返去
呢幾日唔好出街啦樓豬

正評既自己小心啲

認真, 報左
樓主

唔好以為國安萬能世界通行

不安，放晒d股票先

再見啦樓主

記者朋友，我係梅小路

樓豬上一上水ok?

樓主仲在唔在生?

當年亞視都冇野

唔好推啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

叫親戚放晒d a股先

樓豬要被自殺了

比人拉左都重要好d 最怕係盇黑好愶心憐间勇乸阸𨜏

唔好推喇

gg

估唔到係堅料

我朋友唔小心睇到我部電話
然後面都青晒一聲不響衝上天台
我好不容易先捉住佢
btw 我朋友係隻狗仔

咁都要戴頭盔
你真係好撚冇用

留名食花生

大家唔好再推啦，樓主仆街架啦

Hello記者朋友們

好多安全屋 近邊區

笑到仆街

買咗幾百手騰訊典算

Bye bye

唔好推啦

記者朋友你好，我係互射三百年

無事記得報平安

樓主安在？

希望樓主每隔一個鐘報一次平安

知你好威威好撚有用啦得未呀

勇士

仲以為是真

mola mola ..樓豬住錦上路

如果樓主係外國講中國大佬死咗
咁如果我係中國講外國大佬死咗有冇事

IP都使check

劉明跟進

老閪都推

推啦屌

樓豬玩過幾獲

pish

我第日啟動「公」程式嘅時候，我唔會再通知呢啲柒頭皮架喇吓！呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！出去

樓主係咪反習派 點解會有內幕料?

唔好

仆街 樓下唔好推啦

安心上路

係謠言定係國家機密

懷疑樓主係反習派 有內幕料

記者朋友大家好

石崗軍營

PUSH!!

到今時今日竟然仲有on9仔玩呢d

又黎

洗頭艇

樓主好似潛左水

Btw 已通知身邊親友放晒手上股票

block都唔使block樓主遲啲自動消失RIP

點解呀？習主席係我地偉大既領導

笑撚左

呢個post一如以往最後都會畀人遺忘

樓主等俾人捉返去大陸電賓周

咁多界領導人，呢個最唔玩得

唔好呀盤棋仲未捉完

報左警

樓主位唔係咁用自己條命仔黎上

記者朋友 我係米奇巴打

樓主幫香港人試下中共要幾耐時間可以搵到上門
比人拉之前, 唔該留埋言先好走

咁易比人拉咩

外國巴打？

顛覆國家政權

再見喇樓豬

【本報訊】馬鞍山錦豐苑三現「習近平去死」字句案件，警方出動重案組調查，即時拉人。前晚第三度案發後，沙田警區重案組探員進駐事發的錦葵閣，採消極的守株待兔方法通宵監視，至昨晨8時拘捕手持原子筆，懷疑企圖再在梯間犯案姓林（46歲）男住客。本月7日至本周三，錦葵閣四樓、五樓、八至九樓梯間牆壁，先後三度出現「習近平去死」字句。

[size=20]驚已報[/size=20]

你好撚柒

煽動顛覆國家政權

大家都唔想樓主死架嘛

輕輕推一推

親愛既習主席
一路好走啦 講緊樓豬你

習總你都敢玩..

你的人生已完 rip

樓主一路好走

唔好推啦 樓主要開菊花了

已報驚 聽日有咩股市恐慌 暴動都入你數

好玩唔玩 攞習大嚟玩1

我就唔信打幾隻字就有公安上門拉樓主喇

唉

嚇到個心離一離
唔送喇

假新聞

個心離一離

人地係皇帝級別,官已經襯唔起.

lm

樓豬未死 就上一上水啦

死L咗

食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋食唔食腸仔蛋

想自殺

真定假

推撚爆你

習總已現身
樓豬

完全唔好笑
希望你唔係香港住啦
你俾人拉左我會覺得開心好多

🤔

111

樓豬驚撚到極度深潛

點解樓豬之前果個post仲未比人拉

好撚勇喎

個個紅字講完驚已報就當報左

撚有人得閒報咩

想[size=7]被[/size=7]自殺

乜咁睇唔開呀

屌你玩都唔好玩到咁撚大丫，戇鳩

習近平反六四

大家唔好再推喇

ＯＫ

RIP

你同我講「共產黨瓦解，各地方先後獨立」就話姐...

Size=20

多謝

樓主已經冇再出現過

推上A1

樓主報平安

應該喊緊

樓主條傻鳩已經消失咗

唔好咁

揾命搏喎你。我一睇真係信左你

好不安
好驚中國會大亂
聽日等我放晒啲股票先

don't push please

sad rip

玩到咁

樓豬使唔使淆撚到咁

帽事既

樓豬呢

有冇人send email去中聯辦玩鳩樓主

細佬都唔細㗎啦仲咁柒

往生極樂

今鋪玉皇大帝都救你唔到

巴打,上黎報個平安

相信樓主已經自行番左大陸接受調查

唔好再推啦

樓主錦上路巴打小心

有冇文匯報記者
你好

錦上路

銅鑼灣特務全面進場

樓主有冇開門/窗望出外睇下有冇不明來歷車輛停靠
你俾人捉走都係抵死
玩唔係咁玩 講笑攞第樣

ByeBye樓主

入去監倉慢慢反省

樓主呢？

巴打一路好走

樓主俾人捉走未 未既上黎報個平安啦

1

掩耳盜鈴既野你識條春咩

亲，铜锣湾安全已准備好了！

１

唔好再推啦，一陣樓主真係被洗頭點算

樓主被消失未?

咁耐唔見樓主 去左臭格定銅鑼灣安全屋

樓主記得定時報平安
如果有洗頭艇記得開fb live

樓豬

用自己方式返左大陸

可能叫緊人生最後一次雞

可能晏d樓主會“被”上連登“保平安”

報*

呢件事真定假？

下 真？

PUSH

大家唔好推啦

樓主啲post 都好講埋啲小學雞野

樓主有咩咁睇唔開

好撚不安
落街搶定米先

咁撚柒嘅野都有人玩

G

你個名

重案組會搵你

推上報
宜家我好不安

樓主揾定棺材啦

樓主俾國安局焚化左

推呀!

推呀

樓主死左未？

拉左未

用下個腦先講野得唔得...

一日一推啦

玩大了

R.I.P

樓主唔見左

公安部有關官員已經介入調查
請所有連登會員接受調查

再推樓主死得

想坐洗頭艇？

公安拉人未

好野

頭盔都唔戴

推推推

唔好推啦

場場見到個post 都會諗
是就好 習雜呢條pk 死都便宜左佢

個頭盔碌左入黎

樓主有洗頭艇坐，好葡萄

最少都不誠實使用電腦
希望你唔係香港

71要推返上黎

來來來

唔好推

god bless you

死左未呀樓主

有無遺言

警察喺你後面 ， 樓豬

坐左洗頭艇未

樓主係咪以為改名揾你唔到，你個會員id唔會轉架柒頭

一㩒起底就知你出過咩post

真定假？我選擇相信你是講真的！

屌你老母，未到暑假已經有小學雞蒲頭

睇人仆街最開心

唔好再推喇

689個正皮

頭盔都唔撚戴

報煤氣標呀樓主

唔係嘛

樓主比人拉左未？不誠實使用電腦，硬係要挑戰，傻西推死你

what

唉 好撚驚我偉大既領導人出事
希望有人可以跟進下危險國家既問題

不誠實使用電腦罪
樓主呢世都玩完

習大大別出意外

咩事？

幾時既事

樓主洗定屎忽啦
記者朋友，我係霸氣松鼠

唔好推咁快
留返7/1

實捉到你

快啲走啦樓主

圖?

慢慢推，推到71

實捉到你

係香港中? 不安

樓主呢

報警撚好煩

報得警

on9仔

？？？

本台係北京得到既消息
現任支那主席雜種逝世
終年六十四歲

樓下尚在人間？？

仲有呢啲傻仔

樓主條罪好似叫煽動顛覆國家政權

樓主識預知未來

吳爸爸條賓周好返未

人類總係............

好玩唔玩玩呢D
成個低B仔咁

屌

推番上黎先

刑 事 罪 行 條 例
第 200章 第 161條 有 犯 罪 或 不 誠 實 意 圖 而 取 用 電 腦 監 禁 5年

一路順風

wa

推到上報 樓豬想死 我地實送你一程

記者朋友 我係Conor McGregor

記者朋友
樓主

準備畀人拉落地底啦

震驚

唔好推啦 樓豬真係要

預知能力？

報警!

有計劃犯案

又推返上黎

講還講，唔好再推

樓主咩環境

著草啦

會唔會有預謀犯罪？

樓主報個平安好喎

係咪好不安呢
CIA已經做緊野

我個名

睇神棍講大大任內必定血洗腥港

會唔會暴動🤔

Pish 樓主快啲上水啦
我地好擔心你 唔上水報平安就繼續pish

樓豬 準備比人通櫃未

就怕你唔暴動

巴打做咩睇唔開

樓主差不多要猝死

喺死之前做返啲有貢獻嘅嘢

唔好推阿

已經準備定12支AWP實現預言

樓主上黎報下平安啊 幫手推

有合理懷疑係樓主犯罪預告

真係唔好推

不安！！！

國家主席遭暗殺身亡

push!

樓主偷偷地為每個comment負皮
大家唔好pish啦...樓主真係會死架
最近成街FU FV車牌洗頭車周圍走

出現了

咁樣有乜嘢好玩?

死未

樓主比人拉左未

仆街啦你

準備好未呀，唔可以俾隻老嘢過到7.1

唔好推啦 唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好推啦唔好唔推啦唔好唔推啦推

玩呢啲

玩到咁大，睇你點收科

近平BB

你班人 放過人啦

如果外國開post有冇事

改叫正評BB

唔好推咁快 要係七一岩岩好41頁 呢d po無人會開2

顛覆國家罪呀
大家唔好推救樓豬啦

推

真係估唔到呢個年代都仲會有人做埋D咁小朋友既行為
得罪講句, 小朋友都唔做呢D野啦

記者朋友, 我係アキラ

猶太人上門未揾樓主未
定係用自己方式返左大陸玩

嘩樓主

推等多d人知

原來香港咁危險，好驚

尋日好似話佢搭的士喎

樓豬以命試法
RIP

屌您班仆街係咁推

用自己方式返大陸

係唔係想樓主死呀？

習總

留個正評

賴屎未

43 日前

極不安

國安

送你一程啦樓主

1000個正評

push

洗頭艇等緊樓主

推到1001

大件事

樓豬要仆街了

猶太人做野未

抵撚死

方丈報會唔會搵樓豬祭旗 雖難必殊

3

2

開槍

\|/

大大火啦...再咁講

仲推？

唔好推

快啲1001

推死你

幫推

人都走左就唔好再推啦
I mean 佢離開左香港

比人拉左未

樓主仲未死

做乜撚野

屌 以為真

撚有人報警咩 個個都淨係想睇人仆街

上門拉人未

準備好肝癌未

又有小學雞暑假衝出來死，幫推

拉撚左未

仲未有人報公安

樓主應該身在外國

咁都夠膽講==

暑假特別多小學雞

高度關注

樓主係印度間諜

又推翻上黎

樓主仆街未

你係咪傻撚左

有無人夠膽開2?

「肥絲大隻」入，請幫我改錯別字🙏🏻

每年都有啲咁嘅on9仔

我以為得我唔怕死

1001

樓主自推

可能係樓豬中槍身亡

習大大基業永垂不朽

夠膽同我開2

強力部門又要出動

你開

樓主上黎報平安？

仲有人推

7.7

三個月前的post警察做野上門拉人未？

快d 揾人開post

輕輕一推

開2未

總有啲白痴仔因為戇鳩而坐監

竟然預左坐幾碌，點解唔真係做啲野

樓主 改咗幾多次名

唔好再推啦

Ok

咁點算

誰開post2?

樓主在生嗎？

會唔會世界大戰！好驚！